偉大的人權領袖 Hong Kong freedoms must be 'guaranteed'

Merkel in Beijing says Hong Kong freedoms must be 'guaranteed'

BEIJING: German Chancellor Angela Merkel said on Friday (Sep 6) the rights and freedoms of people in Hong Kong "must be guaranteed", after meeting with Chinese Premier Li Keqiang in Beijing.

Hong Kong has faced months of pro-democracy protests, and ahead of her three-day visit to China this week, demonstrators in the semi-autonomous city appealed to the German chancellor to support them in her meetings with China's leadership.

Read more at

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

有無旗手下次帶德國國家旗去街術？？

歐盟可唔可以都立香港人權及民主法

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

德國總理默克爾即將出訪中國，多間當地傳媒呼籲默克爾就北京鎮壓香港示威，對華表明立場。其中「世界報」集團總主筆的社論最為激進，提出默克爾應該「改訪香港」，當經濟制裁和外交手段都未能緩和局勢，更建議「應該賦予港人難民地位和公民身分」、以及考慮與台灣建交等，向中國施壓。

跟美國機就已經足夠

除左侵侵 德媽亦好支持香港人權及自由
請求旗手支持一下德媽

德媽見豬頭新聞仲末出
唔知係咪令豬頭無法接乎

旗手請帶德國國家旗

香港問題
但默克爾這次率領大型商業代表團訪華，正值香港社會問題因為"反修例"爆發、數月動亂不止、引起國際社會高度關注之際。

默克爾在與中國總理會晤後說，她表示，1997年中國收回香港主權時香港的權利和自由應該得到保障。

她表示，需要和平解決香港問題，對話是前進的道路。

作為中國高層領導，李克強首次就香港問題表態表示，中國政府已經在多種場合都就香港近期出現的問題反覆表明了態度，堅定不移維護"一國兩制"、"港人治港"、"高度自治"，支持特區政府依法止暴制亂，恢復秩序，維護香港的長期繁榮穩定。

德媽

國際領袖對香港最好德媽可以係數一數二

德國旗啊

你班人真係無良心
德媽為你地站出來，你地卻無視德媽所付出的努力

有無國歌條link？？
有國旗末呢？呵呵

有正經事唔做，日日去送頭

好訓醒啦

多謝飛虎隊帶領勇武放火
如果勇武去元朗圍頭掉氣油彈
我就信佢唔係鬼